鐘意一個人要幾耐？到底有無見鐘情 一拍即合

大家最快要幾耐 最耐又要幾耐？

一見鍾情 一拍即合 其實係咪狗公？

ur face

係一拍即合 定 姣婆遇著胭粉客

同我男朋友一齊咗就快3年
識左一個禮拜左右就一齊
好夾 冇乜拗撬

唔係同一樣野嚟咩?

兩年

識咗佢五日就開始拍拖(嗰陣我24佢20)，拍咗五年半之後結婚，而家結咗差唔多兩年半。

緣份嘅嘢好難講得埋，有feel而雙方都available 嘅話其實唔難。傾一晚通宵電話，出個街食個飯，覺得啱key嘅話咪ok囉。

一日

好撚幸福咁啊屌

但個時有無擔心過

ok啦
有高潮低潮，例如我失業半年，到佢大學畢業，之後同居，一齊儲錢上車，然後擺酒結婚。由一見鍾情到細水長流，我覺得個重點係要keep到個新鮮感。

佢會不斷諗新方法去整鬼我，我又不斷做吓啲未做過嘅嘢去氹下佢 (手製情人節卡，自己搓酥皮整蛋撻etc)

要兩邊push and pull先至會開心。得一邊付出嘅話好快會攰。

有就實有 但我地係有咩都擺晒出黎講
唔會鬧交 可能因為兩個都唔係會大發脾氣嘅人
初初一齊成日喺街行通宵 傾好多計 將自己性格講晒比對方知
雖然冇乜浪漫 驚喜 情趣嗰啲
但一齊咗呢兩年幾 成日間唔中就無啦啦有翻好似熱戀嘅feel
最緊要真係啱key 時間唔係重點